# Bot de Réservation de Restaurant 🍽️

Ce projet propose un bot de réservation pour un restaurant, permettant aux utilisateurs de réserver une table, de vérifier la disponibilité, d'obtenir un numéro de réservation, d'ajouter un commentaire, d'annuler une réservation, d'afficher des informations sur la réservation, de consulter les allergènes, de voir le menu du jour et d'accéder au menu complet.

## Fonctionnalités ⚙️

- [x] **Réserver une Table**

  - Permet aux utilisateurs de réserver une table en fournissant la date de réservation, le nombre de personnes, le nom de réservation et le numéro de téléphone.

- [x] **Vérifier la Disponibilité**

  - Vérifie la disponibilité des tables pour la date spécifiée.

- [x] **Obtenir un Numéro de Réservation**

  - Génère un numéro de réservation unique pour chaque réservation effectuée.

- [x] **Ajouter un Commentaire à la Réservation**

  - Permet aux utilisateurs d'ajouter un commentaire à leur réservation.

- [x] **Annuler une Réservation**

  - Permet d'annuler une réservation existante.

- [x] **Afficher Information Réservation et Modifier Commentaire**

  - Affiche les détails de la réservation et permet de modifier le commentaire associé.

- [x] **Obtenir la Liste des Allergènes**

  - Fournit une liste des allergènes présents dans les plats du restaurant.

- [x] **Obtenir le Menu du Jour**

  - Affiche le menu du jour proposé par le restaurant.

- [x] **Obtenir le Lien vers le Menu Complet**

  - Donne accès au menu complet du restaurant.

- [ ] **Intégration sur une Plateforme**
  - Le bot peut être intégré sur différentes plateformes de messagerie pour faciliter les réservations.

## Utilisation 📝

Pour utiliser ce bot, suivez les instructions suivantes :

1. Clonez ce dépôt sur votre machine locale.
2. Assurez-vous d'avoir Docker installé.
3. Exécutez les conteneurs Docker pour déployer le bot.
4. Intégrez le bot sur la plateforme de votre choix en utilisant les API appropriées.

## Contribution 🤝

Les contributions sont les bienvenues ! Si vous souhaitez contribuer à ce projet, veuillez soumettre une pull request avec vos modifications.

## Contact 📞

Pour toute question ou préoccupation, n'hésitez pas à nous contacter à [adresse email].

---

**Note:** Pour une expérience optimale, assurez-vous de consulter le guide de contribution et les instructions d'installation fournies dans ce dépôt.